支持itzy邊個就知你係咩人

有娜: 有少少戀童傾向嘅好人
彩令: 正常人
禮志: 四眼仔
留真: 社會賢達
Lia: on9仔

有少少戀童傾向嘅好人

咁都比你知我四眼

牙滿

正常人好似hea左少少...

熊熊貓貓=四眼

咁咪無得同時中意留真lia

團飯點計...

屌貓女友娜wife真

社會賢達

傻能左？

樓主真係真知灼見

G持層主

層主弱智

社會賢達🚬

是

米搞事拉

四眼賢達好人

重黎得切返轉頭！

我係有少少戀童嘅四眼社會賢達+好人

四眼社會賢達

大部分人都應該係🚬

一腳伸開你啦